1 - При объявление переменной через let, область видимости этой переменной будет только в том блоке где ее объявили, а через var наоборот. Const ведет себя как let только значение в этой переменной нельзя переназначить!
2 - Засоряет window и не имеет блочной области видимости!
